第一城居屋愉翠苑尺價按月跌14% 519尺以500萬成交

唔知上個月買左1樓果個諗緊咩

唔同座數唔計

咁今個月買左 下個月又點

唔同買家唔計

一二線屋苑唔計

5百尺實用 5球又幾抵

低習唔計！新市鎮唔計！
專家食屎！

低層

個則都幾靚

應該係親屬轉讓？

未補價

唔知計唔計落 CCL

今期白居2 仲有無人買

原來500萬既係補埋地價

source?

居屋都計 唔喺嘛

馬鐵唔計

業主有實力
自住冇問題
早買早享受
有買貴冇買錯

呢度睇到

間野係唔係出過事???

便到咁會唔會有D恐怖

補咗價嘅居屋都係居屋 唔計

按下估價就知

補埋地價500萬
原業主買牛輸撚晒？